幾時香港變成咁?

我細細個都係用outdoor

支那嘢真係柒爆

我個袋

仲要佢件衫都係紅色

怕唔怕自爆ching

五育中學

死肥仔

五育 性教育

中學生嚟
背影好似中年無品味凸肚肥佬

想掛返個香港區旗係自己個袋度